收bruno mars 13/5 block a

要兩張